﻿001	さて、相手はこの闘技場のチャンピオン<br>という話だったが…	VO_kamui-b.kamui-b_sys_0031
002	あなたが、対戦相手の方ですか？<br>正々堂々、良い試合にしましょう	VO_theona.theona_sys_0045
003	…………
004	あの…？	VO_theona.theona_sys_0002
005	いや、チャンピオンが女性とは<br>思っていなかったのでな	VO_kamui-b.kamui-b_chara_1003
006	…相手として不足であると？	VO_theona.theona_sys_0012
007	いや、ただ純粋に驚いただけだ<br>その立ち居振る舞いで、<br>油断ならない相手と知れる	VO_kamui-b.kamui-b_chara_1003
008	さて、お相手願おうか	VO_kamui-b.kamui-b_sys_0007
009	では…いざ尋常に、勝負！	VO_theona.theona_sys_0005